(邊爐JJ) 本地手切牛 定 雙飛牛頸脊

本地手切牛 👍

雙飛牛頸脊 👎

九龍城街市買牛肉同牛丸

邊間

緊係街巿對面，義香隔離果間d肥牛先無得輸

文記 不過成日排長龍，所以會上街市買李輝記